［跪求救laptop高手]Thinkpad x240 開唔到機但power LED 有光

求救
琴日Win10大更新完之後，夜晚諗完執file 將data 過Drive. 過到一半突然熄機，之後再禁開機制都淨係著LED燈，個mon 咩都冇又冇風扇聲。試過unplug 晒電池同濕電drain 電但成晚都唔得
拮埋背面個reset 窿但都係冇變。跪求方法
星期一要交貨，部腦又勁多個女成長點滴唔想咩都冇哂

通常係死底版

你拎個harddisk 出嚟
買個轉插 連接去 windows 拎返啲資料

用咗6年係咪換返都嘥藥費？

thinkpad 啲notebook 用得耐 , 塊版就係咁樣死
我十年前大學買左部 thinkpad
最後又係咁死

唉唯有慶幸唔係死hdd

冇零件換...

有都係呃鳩人, 分分鐘係另一部機嗰塊嚟
分分鐘又係就死就死嗰啲

So9sad

冇保養嘅話拎hdd出嚟好過

可以試下unplug 底版粒電池仔
過一陣再插返入去睇下開唔開到

突然開得返，但又係咁突然熄機，正常熄機又會自動開機，都係咩都做唔到

youtube 殘體 筆記本維修廝
會啟發到你
但整唔整到你自己諗下香港果d 收幾錢

某寶買塊主機板兩舊幾水，買返嚟自己換其實好易。上網search x240s maintenance manual, 有step-by-step 教點換

唔想整又唔想掉咗部機浪費，我$100同你收